Isla Ristol

Entrada 34

Estoy escribiendo en secreto. Papá no quiere que escriba nada
más por aquí, porque QEC está lleno de criminales que me podrían
leer y esperarme en algún sitio oscuro de un planeta raro y
hacerme algo malo.

Eso es lo que piensa, así que me lo ha prohibido, escribir aquí.
Pero hoy no he escuchado más criminales (ni a nadie) así que no 
creo que pase nada.

Otras noticias: Polaris está muy rara, según dicen desde Marte
puede convertirse en supernova en cualquier momento. ¿Te imaginas
que fuera el mismo día que llegara a Marte?

4 días para Marte, 

*******************  
~ Enteka (enteka_a_fastmail:::com)
